點解隻隻股票都跌到仆街 仲有隻股票係會升既？？

有冇人可以話俾我聽點解

有料

靜啦屌。。。。。

身體健康 麵麵

身體健康！！

勁

梗係啦你都冇貨

轉燈啦

酒啊

Mean mean!!!

鈔能力麵神

你都冇買緊係升啦

仲以為破燈

sqqqqqq!

垃圾百度dllm 今日要大升做股王

麵仔都gel 頭 好串

wow，即係要千跌

3 連登
面兄要百度死

唔夠1個%都叫升

666

老老實實啦你有無貨係手先？

因為你抽唔中

sor

地板上1mm 都叫升

唔通升100%先叫升咩

跟麵仔入
今日lunch可以食豪d

你同6969對比下咪知咩叫升囉

3連擊

麵神身體健康

下午會跌返架喇

手續費都蝕埋

就黎大跌

252了

麵麵要佢跌 佢邊度夠膽唔升

真

放過我

你個冚家剷又話cancer
好心你正正經經養病啦阿哥
仲害人做咩姐你

百度俾你燈到趴係度！叻喇！

麵麵好憎呢隻野咁喎

入咗幾多？

轉燈準備

轉埋燈啦

扣好安全帶

我屌你啦！

麵麵3連post燈百度

麵麵連開幾個post狙擊
要幾大仇口先做到？

你冇買先升炸，你試下而家即買

即係隻隻嚟緊都會升！

dodo

轉燈了

大dodo 加持

仲以為你講7500

點解你要咁做

你可唔可以收一收皮？

連燈

麵仔有幾憎百度

麵麵同lunch 哥 一路？
上次夾埋lunch 哥 搞到螞蟻上唔到
而家想整死埋百度？

麵神

綠轉灰

倒插bye

不要試探麵----你的明燈

咁1137呢

我輸了
幾手蟹貨揸住俾你燈死

點解冇得買熊

你死未

麵麵係咁燈死百度

一陣破發

屌你好撚煩

仲未見樓主fans留言 話：
寧願自己輸錢都想面面身體健康

寧願自己輸錢都想面面身體健康

寧願自己輸錢都想面面身體健康
利申：無貨

屌你老母百度同你好大仇口？

求下你
放條生路行下

gel少陣啦

老母麵抽唔到都唔洗咁嘅

LM 面面燈Bilibili

就來要負

屌你

差0.2 炸 麵神加油

灰色

屌你老母 無升無跌

走呀

轉紅燈了

算叻仔
頂到成朝

百度九死一生

寧願自己輸錢都想面面身體健康

利申：無買

見到佢一格都頂得好辛苦
麵神真係名不虛傳

百度

麵麵出多個POST 祝福百度
睇下百度會唔會破產

身體健康啊麵麵

唔差在B站啦
麵麵係支那剋星

點解百度個名同code 轉左做紅色嘅

一股$808?
酒啦

係(๑>؂<๑）
尋晚已經差D破
今日補多刀
已經穿咗252😂

-10
0
+10
不停重複

睇財演真係嘥鳩氣

紅燈

有冇LINK
想睇番尋日邊D財演吹奏百度今日會大好

麵咪媽幾時死? 仲有幾耐命 認真問

重返招股價

dllm

收聲啦，求下你

咩NUMBER

燈到平收
仲難過燈到跌

點解你就死都要喺連登擦存在價值？
係咪因為真人根本就係社會垃圾雞蟲？

麵咪媽幾時死? 係未就快？認真唔好等

聽講腦癌d人臨死會好辛苦
又瀨屎又瀨尿
控制唔到

唔升又唔跌

唔止腦癌 可以安祥瞓住走嘅有幾多個啫
好多人臨死前都係辛苦 又瀨屎瀨尿㗎啦
希望下一個唔係你

今日有咩係升

麵麵百度美股大跌再現神蹟

麵神：即然打唔爆隻百度 直接打爆個市算

明燈！

美股已經燈死左

身體健康最重要，祝麵麵早日康復

麵麵 你要健康阿

會唔會燈到退埋市

有料到

麵麵一生平安

都就死，錢有咩用

日日創歷史新低勁到仆街

神可能會遲來 但從不會缺席

麵神的祝福

麵神好波

再見奇蹟